拍拖一年咩都冇做過

拍拖一年冇錫過.....冇扑過.....
女朋友屋企係比較保守

同我做過晒啦

錫都唔俾錫？
女朋友點講？唔鐘意唔想？

分手就一單

幾歲呀

冇kiss都算拍拖咩？

有d野要逼下逼下逼出黎，你就算唔拎等佢遇到一個識咁做既人都好容易就會比左人

唔太想

從來無保守呢回事，情慾係生物本性，除左極端宗教份子要控制自己做d違反人性既事之外其他推堂只係籍口或者”矜持”, 只要少少強逼加不斷重複嘗試就可以攻破

佢屋企保守
你屌佢老母定屌佢？

樓主一定好樣衰

利申 拍拖第一日錫左 一個星期就扑埋

我要半個月先可以中出

樓主做咗兵